[破局] 令藍絲老解收皮、黑警精神更崩潰，搞多次超多人既大型活動就得

記住並非話勇武、黎明行動有問題，絕對冇問題。

只不過，保持唔同方法輪流loop先最勁

上星期一至五做堵路三罷，chur到黑警盡，
下星期不減反而再加，
禮拜六加多個民陣式大型活動比佢地嘆，
坐底有五十萬人既，咁樣佢地自然更加蝕氣。

班廢中廢老，點解之前唔出黎？
點解初初有連儂牆時佢地蝕道氣，又燥狂，
但宜家開始敢死出黎，仲理直氣壯咁？

就係因為抗爭者，雖然比之前更勇武，
但同時比之前又稍微有小眾化既趨勢，
(對比之前大型遊行的確係，因為斷黨鐵等因素影響)，
所以佢地開始認為可以鼠出黎，
人數可以多過班學生，可以搶道德高地，清rb先正義，
而抗爭者係小眾，破壞社會既一方，會唔夠人。

所以下星期六，1123，
請考慮籌備一個大型活動，目標要聚到極多人，
最好當然由號召力最強既民陣去搞，
唔理拎唔拎到不反通知書，都要入紙。

不分和勇，主題係抗老解 + 堅持五大訴求。
(記住主題完全唔關區選事)

香港人，重新做多一次咁多，以正視聽，
場抗爭絕對唔會少人，唔會完，
就算有老解，都有排未完。

唔同方法輪住上

一個人推到民陣搞為止

200萬人鳩行完又點

唔係非黑直白
搞200萬人(就算你認為係鳩行) = / = 話要停勇武同三罷

依家根本冇200萬人

冇左不反通知書，根本少好多人出嚟呀

現實上實行唔到嘛

唔同方法要loop住上 先會最有效

而且記住宜家有大班中年人和理非，
例如班阿叔阿姨，或者70 80後，
叫極佢地，佢地都唔同你上gear打狗，

咁埋怨佢地都無補於事，
與其係咁，點解唔考慮安插一個活動比佢地？
反正佢地根本唔會出現喺一至五朝早入面。
同三罷冇衝突。

哪有不反

推

照出

甴近平

對家就係想令到我地行唔到 / 覺得會行唔成
於是慢慢真係開始變到小眾化
同時配合大授捕，覺得拉拉下就可以拉曬所有抗爭者

所以覺得行唔到，都建議要去試多次
破倒既話，會分化、蝕道氣既就係佢地，
而唔係我地喇

推，和理非力量

正解，請善用人力資源

鬼唔知咩！所以政府咪死都唔俾你搞和理非大型活動囉！

咁唔係佢唔比你唔搞 你就真係放棄唔試下去搞架嘛
係咪下下要比佢帶住走
你帶返佢走啦 你令佢蝕返道氣 得唔得呀

我都支持要搞一個數人頭活動黎震懾敵人
呢兩日成班傻西出黎執石以為好掂
俾佢地知道原來自己係小數應該會吐血

不過係咪用大遊行方式我就有所保留
一來已經集唔到人
二來對手足既消耗太大

你唔記得有次遊行未開始就封定鐵射埋tg仲搞鳩巴士乘客啦？

好多人係咪開始太敏感 同士氣太低落喇？

宜家講緊要去嘗試咋，唔好比人帶住走

仲有唔係去搞個中年和理非大會，
一直強調緊係無分和勇，全世界會出現既大型活動，
唔好士氣咁低落啦

Push

支持 唔係無限勇武的

到底要玩幾多次先明
無不反+未開波就放tg 仲點樣和理非
你一出黎=開硬戰
唔洗加句你會出 你唔=全世界
同埋而加佢撒回左
當初200萬有好多係因為送中先出黎

支持

值得一試

要一百萬和理非大遊行

白衫，冇口罩，零gear, 等佢冇借口清場

要俾popo趕走前聚到一百萬人

點解係星期六
唔係星期日？

建議五大訴求不放棄下
但可以講其他較吸引中立淺黃藍既：

［跪求一讀］不放棄五大訴求下，新死線條件：公布最新二噁𠸄數據、中國催淚彈成分、已完成既監警會部分、死因庭查最近被自殺案件

我都覺得係時候
政府想拉後班黑警打民意
黎多次遊行，佢唔阻就國際宣傳
佢阻又破左佢個策略

緊係記得，所有關鍵係一定要人多

呢樣就好似有雞定蛋先既問題：

有人覺得，因為佢封定鐵，搞埋巴士，
所以以後永遠唔會再有咁多人出黎。

但掉返轉睇，如果籌備得好，
觸發好多人肯出黎 (例如抗老解就係個觸發點)，
假設重新有成百萬人願意出黎，
咁又係咪佢封定鐵，搞巴士，
就可以阻止到呢場活動呢？
(而且地點唔一定要港島)

我同樣都記得，有次遊行，一樣有封鐵，
但好多人照出，北角出站都要出，

我唔會話呢種活動可以令林鄭落台，爭取到訴求咁勁，
但最少搞得成一次，一定對場抗爭有推動作用。

再退多一萬步，如果真係唔得，
轉返多區開花我都會讚成
總之方法唔可以得一種，唔可以只有黎明行動一種

其實依家仲會做到大型集會同遊行咩...之前成日未開始已經畀班狗搞亂哂...

up

你面對下現實唔好咁浪漫先
唔係想人咁諗 而係實際上有行動令人聚唔到
九月十月係仲有嘗試過
班狗響起點等 tg放題
出黎嘅人要走佬 未出嘅即刻唔敢出
何況只會出黎行嘅和理非係怕死嘅 唔比得人拉嘅
你唔會用熱血teamtalk說服到

其實成日吹捧到香港人進化喇和勇一家喇
現實上有好多淺黃和理非仲係有潔癖
佢地進化極都只係睇多幾次直播同心中支持
你係唔會說服到佢地響槍林彈雨下仲搵方法出黎行
有d根本無進化到 接受唔到而家嘅開花
只係基於唔割 佢地唔出聲屌
但亦唔會再出黎

有d野紙上談兵好似好理所當然
實際情況唔係咁

出過冷氣房未? 上兩次，幾多手足連銅鑼灣地鐵站口都未出到，你知唔知? 幾多手足行街都俾狗喝! 犧牲左幾多人??!

呢個？十區同步遊行？

【區選好重要嗎？】人民無時無刻需監察其授權！否則一年一度賣曬你地啊！

預計區選前大濫捕，令選民投唔到畀民主派

又黎預約被捕

打夠飛機未?

人數係冇撚意義,耍唔好講你點都冇可能聚到人冇鐵冇車一味係到打飛機打足5個月你未撚出過去先會講得出呢D ON9野

呢個 十區遊行

【區選好重要嗎？】人民無時無刻需監察其授權！否則一年一度賣曬你地啊！

問題人未聚到班撚屌已經舉旗放tg
黨鐵停，陸路又預先set road block check id
其實和理非唔係驚而唔出，係出左俾人拖延，斷交通搞到未到已經俾黑警驅散

pish

搞場反對老解出黎幫手遊行

屌你老母啦
我出左駛唔駛除埋豬咀自拍比你睇呀你老母

冇辦法集中，地鐵出唔到，巴士的士承載力又唔夠。

Yup
Push

I agree

真係要大型遊行 仲要係集得齊人先得

唔好比警狗阻

推
同意

如果黑警又瘋狂打壓，咁佢地呢兩日做嘅野又完全白費

當初暫緩都喺200萬 佢唔夠順民意 但都唔會敢太亂嚟

用人數展示民意無散

咁佢地會覺得自己白做

支持，用人數再show民意！搞多次九龍區遊行！

要大型集會呀

燒完美心同360,打完藍屍又點?

封鐵就話啫，放哂tg你要佢地黎定走?
佢只要擺隊狗出黎，啲和理非一定行過就鬧就屌
搞多兩分鐘就話暴力然後武力清場
請問咁樣除左有兩三車旅遊巴預約拘捕，同埋隔日頭條講啲狗好暴力之外點聚民意聚人心?

同意要有呢類活動同意要有呢種效果
但真係唔好再用沿用過去嘅舊模式啦
818之後死撚左咁多次要反省得架大佬
講真之前和你shop都係差唔多原理
但搞多兩次啲狗連商場都衝埋入去又係失效左

冇錯 呢樣最重要

老老實實你問我係咪真係得，仲有冇可能有咁多人？
我唔係唔認同樓上有d人反對既point。

事實上大家都知，封交通同鳩拉係必然，
有9成機會唔批不反通知書。

但係如果連呢樣，最後都無阻一大堆人上街，
而且活動更係發生喺三罷、藍絲、老解出動後，
咁對成場抗爭的確有好大意義，士氣上都係。

我唔係左膠，但我認為真係有需要試下做返呢樣野

合理

呢個真係唔同
輪流用方法施壓力度更大

立體啲咁顯示點樣打壓
樓主既point其實都有寫，我認為有其可取之處

幫你推

新彊集會？

點啊？集人送頭？
拉

最觸動和理非嘅心重點係抗警暴。呢條應該係短期主軸。有無限例子題材可用。

如果一個地區唔得既
搞十八區和平集會
然後將所有集會人數總加埋
製造一百萬民意

訓醒未 要令黑警崩潰好簡單 大家一齊朝早set rb就得 但係而家係大家一齊落車清rb返工

訓醒未 藍絲港豬比你想像多
如果唔係點會有咁多人清rb

星期日區選呀

上面話未開波黑警就舉旗+TG
咁就o岩啦，即係話而家係黑警唔俾人和平表達訴求呀，之後果日會拉到唔少中立（自以為）投非支共派，再星期一就可以更明正言順搞黎明行動

求下大家幫手推, 區選之外十拿九穩曬民意, 多個選擇
11.23 反解放軍聯合陣線！「逢九必亂」！九陣遊行！

Agree

預左佢唔批

然後，大量人照出黎

=政府呢星期招數又無用

好多人唔係變左藍而唔出, 只係怕危險

ok

不要港島

又行

200萬人出嚟佢哋會理解成有500萬沉默大多數
對住依啲人你覺得用人數展現民意有用？
同埋你幾多人出嚟都好
cctvb 都會將你個數字報少幾倍
果班淨係睇cctvb 嘅人依然唔會知實際人數
已經唔講黑警會唔會俾你再聚人
做返啲真正燒到春袋嘅嘢啦

行囉

燒到春袋既野 從來冇叫停過
宜家唔係講緊活，係加插野嘗試比唔會燒春袋既人去做

再係一路只有一類活動，其他野唔做/覺得做唔到而唔去做，
場抗爭只會慢慢淪為小眾化，演變成小隊勇武，
明明仲有大量民意，
但其他人只能喺周圍話唔割唔割，
而佢根本冇位走返入去join返d抗爭活動

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

佢會係中間位閘開，跟住話你非法集結再放tg趕走和理非

push

其實聽日已經可以咁做

咪有一排係不斷嘗試，結果不斷送頭

明天

[1117][希望大家記得]東歐三十周年集會，希望有熱門，同有人貼牆文宣

搞次大遊行
不如搞多幾次黎明行動

岩岩
要比和理非出下嚟

咁大家要收一收魔法先

佢而家就係想忍手打民意戰

佢忍得手->成功大遊行
忍唔住手->繼續警暴激民憤

一定要去做

行唔到都要行

一黎就TG好難搞

大家都知有效
問題係做唔到
班狗好似上次咁唔批不反+未聚人就TG+停黨鐵
咁你點chok 20萬人出嚟
喺有解決方法之前你提幾多次大型活動都唔會成到事

屌你成班失敗撚吹風話搞唔成
佢硬係要鎮壓呢兩日就唔會咁啦
佢而家就係想冷處
等你地聚唔到民意

其實出解放軍係國際核彈嘅另一論調

求手足幫手推俾國際，美國知
中國製TG有毒

【求下大家，再唔推，香港真係玩完】核污染級別嘅dioxin (二噁英)
分享自 LIHKG 討論區

反解放軍私自發出軍大遊行，反埋政府警暴唔該

RB一定一定一定唔可以SET，因為如果老解再出，林奠會好難做！因為第一次當無通知你，如果再出，林奠會解釋唔到。所以如果最後老解唔出的話，老解同雜種會好無面！
我地唔可以俾領導人難做的！一定唔可以再去果到SET RB!!!!!大家説對不對！？

勇武打左咁耐，和理非幫手頂一兩日啦

遊行唔比咪集會咯 兄弟爬山 各有各做 唔好慣啊 下次出老解屠城架啦

推啊